美國停收關稅，港股今日都照跌，有冇咩合理解釋?

照計要引人入局 真股災最後既瘋狂
應該推番上26000都好正常

人地驚你唔告steam

【蝴蝶效應】撤走所有港股／大中華MPF | 消滅港鐵、長和、中銀市值總和

仲係觀望態度。內部問題未解決，唔急住追。
外面其實唔係咁好，避險情緒升溫。

日元今朝急跌喎

你再睇下呢家咩位。好快就彈返上來了